我朋友係嘉里物流職員，佢有啲嘢想講

佢叫我幫手開post，以下係佢嘅說話

「
- 死者位置係葵福路，其實地理上屬於葵涌，唔係荃灣，兩邊有信興中心同嘉里貨運中心(下稱嘉里)

-立場篇新聞寫係勝耀街，其實嗰到係有個嘉里荃灣倉，但唔係死者位置

- 嘉里最高係16樓(停車場P1-P4,1-16)，一層等於普通樓宇兩層高度

- 我去到嘅時候已經有手足同記者喺停車場，但搵唔到有任何線索，包括血跡等等

- 之後同保安傾咗一陣，得出以下結論：

1. 如果死者真係喺嘉里俾兇手掉落去，一定唔會太高，所以最有可能係P2-4，因為人人都上得，包括車入
（P1廿四小時有人做嘢，絕對無可能）

2. 嘉里停車場有cctv，但會有死位

3. 嘉里外牆cctv影唔到葵福路，反而信興中心有cam睇到晒成條路，可以睇到真相

- anyways，聽日試下去管理處問cctv
」

多謝你兩位

Pish

推出去，需要真相

公海危險 由佢沉

推

推 但班渣滓應該攞左

嘉理官方Facebook page。

搵到電郵地址啦！各位要真相嘅識做啦！

下次清楚地形既先搵記者/議員協助拎cctv
唔好張揚

出得陶輝去現場 唔慌會有野流出比我地知

thanks

多謝手足 辛苦曬你同你朋友

Push

push

tui

靜靜地揾議員fb

車主們？

重要 推

屌 出得淘輝 肯撚定比佢拎撚左

推！

cctv

求真相！

好詳細 等你手足

推呀

推番上去

葵福路信興中心無記錯可以影到

要真相

拉，唔該巴打

support

Tui

明白

分明有人謀殺，唔可以放過兇手。

推 搵真相

依家都唔知
藍既殺定黑既殺
重有可能係變態佬添
出街都係帶住刀保護下自己好d
呢排報警都無人到，自求多福啦

條影響都影到有個白衫係上面

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

推！！！

陶輝係新界南所以關佢事
咩都要試下先

公司記得留低CCTV保命

仲等聽日？

唔可以就咁死得不明不白！cctv

大家唔好忘記佢 為佢報仇

呢位手足嘅死 得唔到應有嘅關注

推 啲狗一定拎走左
家屬呢？

多謝你地

RIP

推推推

再唔交CCTV,會否圍攻嘉里物樓

請你提醒朋友小心安全

多謝你哋幫手

diu

公海危險 拉

推！！！cctv

如果夠快欏到CCTV片的話，應該有可能有發現。我估謀殺係即場無預謀發生。

thx

PUSH ~

P

隨街都會見到橙色Kerry物流嘅車

justice

推！交cctv!

留名等文宣做嘢

荃灣群已經有人帶風向唔好搞追悼會，
當時事件發生後又有人帶風向話係墮樓⋯

我真係好灰

荃灣人係咪當手足係condom

啲手足真係慘

又勇又哨又乜乜，一個人做晒咁

又散民心

推啊 仆街

希望所有黃色食店都可以咁做....

我覺得係黑社會/差役殺
同周同學一樣
先打後掟

還原真相

推呀。

多謝提供

CCTV！！！！

近來藍屍成日指責黑衣人私了唔同政見嘅人，企圖拉攏民意。

只要向佢地解釋，點解黑衣人每次私了完人之後，總會有FA同時出來不論政見咁治療被私了者(打埋FA者除外)，就知道並非真係想攞命，只係想教訓下人，要攞命就趕走FA先啦。

相反，元朗白衣人丶北角福建幫丶獨行刀手嘅身邊從來都冇FA敢行埋，因為佢地目的真係想攞命，亦唔想俾記者影到佢殺人嘅証據，所以同樣會對FA同記者襲擊。

周同學嘅意外甚至有警察阻礙救護車救援，已經冇咗人道立場嘅只係隻魔鬼，唔好再俾呢班殺人魔欺騙。

要拎cctv......

唔可以俾手足走得不明不白

pish

係9 la...

Pushhhhhhhh

推 cctv

多謝情報

推
甴近平

呢單野... 好可疑：

1. 點解死者會係果度出現？佢係咪係果度返工？
2. 黑衫黑褲，應該係出左街，抗爭中，但點會去左工廈果邊？
3. 真係跳樓？點解要係果度跳樓？
4. 實Q 冇留意到有個外來人上左去？
5. 警察又係話冇可疑？家人呢又冇出聲？

我大膽提出假設：
1. 好多被自殺案，手足專登去左果頭查 有冇凍倉處理屍體，點知被發現殺人滅口
2. 手足單純抗爭其間落單遇襲，比人老粒左去果度被害，又再做成跳樓被自殺
3. 手足發現證據後，有人追擊，自己想逃走而跳樓

一定要盡快去查！拎cctv !!

TUI

習曱甴

Tell your friend to be careful

推下先

真相

都唔知係唔係手足。呢單嘢沉得好快，有啲唔正常。科大生個單講幾日。

呢單嘢，連燈神探，全部濳晒水，本身就好奇怪。

W

快去拎cctv

推，望沉冤得雪

拎咗先啦唔好等啦

不過手足都要小心安全

推, 有冇人跟進?

多謝

Thanks

重要推

多謝手足 推

如果死者真係喺嘉里俾兇手掉落去，一定唔會太高，所以最有可能係P2-4，因為人人都上得，包括車入

重點，直接車上去...

求真相

CCTV

p

信興中心

m推

唔可以就咁算

如果係狗隻做，冇可能咁順灘俾你搵cctv睇架？一早毁滅證據啦
同埋陶輝去果道做咩

信興中心cctv

"醫管局表示，截止午夜12時，在星期三的各區公眾集會活動中，共有64人受傷，包括45男19女，其中2名男子危殆，送往屯門和威爾斯醫院治理。"

點解醫管局冇提到呢單

Cctv

個到頭兩層 係俾街車收貨或者卸貨 但每個閘都有cctv 同埋要經過保安counter登記同俾入場費

cctv!

多謝你既資訊 推！！

因為想人覺得呢單唔關公眾活動事，係自殺

推 多謝你

今日問啦

喺個度泊車嘅司機要小心

葵福路嘉里有個後門樓梯出口係有CCTV影住
成日跑步會經過見到, 如果唔經停車場可能會經果邊

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

Kcc嘉里物流中心p3冇記錯係volkswagen車廠
入面應該有大量cctv影住車場內的新車

唔希望再有下次

出左cctv

真相 多謝

將軍澳啲車主被消聲匿跡
今次一定要搵到cctv

信興中心cam!!!!!

附近cctv 都要攞

你哋都要小心